有冇人都係咁？

喺人地眼中好似好多朋友
但其實知心朋友或者朋友都唔多個
一想約朋友食下飯 搵朋友傾下計
但換黎只係話你姼或者就話你咁多朋友寂莫啲咩
其實我真係好想對人傾我心事

輕輕一推

你叫 Ti_ _ _ _ L_ _ ?

做咩咁問？

識有個friend同你一9樣

一樣無朋友定點？

be fd ok?

有人可以做我朋友當然好

佢就自己攞黎衰，周圍r friend，得閒就痴下呢個group果group 到最尾grad一個真心friend都無

我係個啲表面social 大家覺得同我相處好開心
可能所以覺得我多朋友
但我自己一個就負到一個點

檢討下自己係咪真係淨係因為呢個原因而冇朋友

hi朋友

係咪無一個固定堆？咩都hi一餐？

我想知點解我會比人有多朋友既感覺就真

有固定堆 好少主動hi人

但果堆fd點

我哋好少會傾心事 大家都報喜不報憂
有陣時我想講 但怕破壞氣氛

你噉諗就唔岩 你都未講 點知會破壞呢
真心朋友係唔會介意你講咩話題 同埋如果佢地介意你講 都試到佢地係咪真心朋友啦巴打

因為我唔想出黎大家開心要聽我發負
巴打有冇telegram??

有咩所謂喎！朋友要咩都講架嘛
利申：我係絲

有tg

介唔介意留低tg傾？
講比你知點解我咁講

same...成日比人覺得多fd,事實上放工同放假都毒j

仲要無女